跪地求救!!!! 係咪玩唔到Call Of Duty???

DOWN左最新個隻COD，見佢最低需求應該OK，但開GAME玩一陣就好快收皮，
例如：畫面定格，之後乜都做唔到，焗住重新開機之類

想請教下大家我而加係咪要換display或者換新機? 如果換機大家有無推薦玩到既砌機list?

760...唔好折磨你條女啦

剩係換display可以玩到？

共雪

換張1060都夠嘅，不過唔好預順

如果換1660呢？

一定要全換

cpu好勉強

如果想砌過部玩到，大概要預幾錢？

明白，多謝2位解答喱part，我都明始終部機都砌左好多年

咁都要問
殘體注意

睇下你玩到既定義係咩。

求其開到game，720p全低效，30fps，都叫玩到既。

但咁樣好難enjoy囉，我覺得呢d大作唔開high/ultra 60fps都唔叫玩到。

小弟我電腦方面好一知半解，砌機都係靠朋友，不過而加都無做，當年砌喱部機係為GTA5，所以係13年年尾砌

咁如果以開high黎講，會唔會有list推介？

預大約7000左右（我耐冇留意唔知價）
砌ryzen 3600/3700 + 1660ti

3600加1660super

仲ti

呢排都冇時間留意
你知就唔好淨係留句 仲ti 加兩個sosad啦

相嗌唔好口，多謝2位盡心幫到小弟。除左粒U同display，其他都無所謂？

上面咪講左囉，仲應該講咩？

你去d 砌機網站求其執條啱budget既list，再開個post黎問下有咩要改

唔關機事 你時區要轉返中國，用殘體版WINDOW開

btw ti > super?

點解你覺得ti會勁過super？咩料啊你
有新買新嘛。